點樣處理唔帶罩既廢老

當面屌鳩佢

一睇就知精神有問題
咁夠薑搞佢

恐懼撚又批鬥人拿？

叫佢打科興